宜家有冇90後係未睇過古惑仔？

00後唔識就梗架啦

銅鑼灣揸fit人
利申97

即係邊方面 講白啲ok?

我識個fd住銅鑼灣 揸fit仔

依家天收出返黎真係on撚9

King of臭口

冇80都70啦佢，仲搵佢老人家出黎，on99

頭3集好睇

細細粒

係,牛姑出吓又唔出,媚媚本身唔出場仲好,金先生好廢

我發覺牛佬有虐老傾向 先前大梵個師傅，依家就黎個天收

我哋洪興仲嚟唔嚟得西貢行呀？

地中海世界第一!

那個叫做正義 那個戰無不勝

對錯正邪卻難定

第4集都好睇 第5.6越拍越悶

最正最靚女主角就係佢同李嘉欣

未睇過

你00後

匡智冇上網咩

牙路00兼匡智學生黎

最撚好睇係耀揚強姦kk, 掉大天二落街

大陸block左古惑仔，唔好怪佢

死法好ON9 個樣生到咁霸氣走去笠晒水

屌你地老母，jer住晒

樓主個樣都霸氣咪又係笠水

𡃁仔點做大佬

一人一支可樂

我係靚仔唔係霸氣
宜家粒水絕技比肉酸仔偷左 約佢打交又唔出

咩呀？即係話題𡃁坤冇料到？

想知蔣生條女有無比烏鴉老強

陳浩南可以係到打交打到落銅鑼灣做揸fit人
我肥屍都一樣得

一人一支可樂 見一鑊打一鑊

一定有啦 烏鴉畜牲都不如

我𡃁坤出來行再講信用

1900年出世？

銅鑼灣揸fit人都唔識 有冇睇架你

咁即係揸開邊方面？揸波？揸車？揸lift?

想打架 有冇清john?

95表示唔睇垃圾

收收皮先啦

最憎古惑仔呢d片

第6集好似平行時空咁
明明上集先話同牧女結婚
轉頭聚左個日本妹

話咗冚家鏟就一定冚家鏟

垃圾

唔睇就係垃圾 身為香港人都唔睇

漫畫睇到講哂粗口 唔知佢想點

寧願睇tvb都唔睇垃圾

唔識欣賞就話人垃圾

套戲成日講打架，隻揪，約戰

關二哥，拜你有春用咩

依家細既攞野對我啊

我知你邊間教會嘅

謝天華

其實咩係揸lift
由細睇到大都唔明
無乜點聽過呢個tern
唔好屌

銅鑼灣得一個浩南

10樓 唔該
get到俾個正皮黎

車寶山
不為完人 便為禽獸

好似我咁in先得架嘛

陳浩南 你估你灣仔真係大哂牙？我而家就係唔鋸你？你吹咩？ 南哥：我而家唔玩野 玩旺場囉！每日call百幾人幫你封鋪？

樓主比我一刀桶落去

要做個有血性既人

睇過古惑仔都可以打飛機

00後梗係睇黑社會啦

呢D先係黑幫嚟，你老味古惑仔嗰D真係呃弱智仔。

我係灣仔區警司robinson，有冇偈傾？

銅鑼灣只有一個浩楠
就係我 司徒浩楠

唔信我可以比張身份證你睇

山雞係台灣做左大佬但又返黎爭元朗，好on9

陳浩南可以係呢道打交打到去銅鑼灣做揸fit人 我肥屍一樣得!

屯門

呢度幾十人一人爆你一個可樂樽你都幾過癮呀

是但啦，總之係係牛屎地方

講義氣 返黎救南哥

冇睇過古惑仔嘅都係垃圾 枉為腥港人

樓主係包皮?

喂山雞出黎踢波呀！
利申90後

條女比人屌？

你先係

最鍾意都係隻手遮天

你問下你條女 我係咪男人?

屌你老母 隻抽

好似係死車狗黎架wo

古惑仔有乜好睇 古惑女先正

收聲啦

Real bro

有咩好推介🙇🏻

福田七壯士
最鍾意灰狗

唔係包皮就係生番，做笠水狗

你咪繼續吠

咩泥

屌你老鼠扮乜

成個系列d人不停無限復活
大佬b 笑面虎
巢皮 蕉皮
細細粒 端木乜春
大天二 雷少個fd
烏鴉 耀陽
肥屍 生野

mk仔打膠 講2氣

我要食雙腸發蛋

立花大哥

生蕃好有義氣 咪亂講

笠水算吾算無2氣😂

當年睇細細粒死睇到喊

佢只係吾想傷害弱者
有仁義道德 好似山g咁

剪到你個頭咁就死啦 成條7碌咁樣

山g聽過，我吾會輸俾同一個人twins

你係呢到大我無用既，夠

睇左兩集

九龍十隻白虎

肥屍邊有死

古惑仔成世都係古惑仔

第一代又係約幾百人係個場入面互片
之後做到大飛個仔果代又約係個場入面互片

見到咁on9就冇睇了

肥屍最尾瀨尿

而家東英堡大混戰，好悶。

之前道友同啊珍的故事仲正

我黃興 佢綠興

小東真係柒到仆街，拎D＄招兵買馬好過買東英堡做據點

黃興

綠興 黑興

大東

東英算鳩數啦，本身大東果代五虎都柒柒地，但柒極都同洪興班友打成平手，之後狄威都有叫啲吸引力，最新呢五隻真係史上最廢，乜撚野座王太，一次都未撚贏過，抵佢收皮

拿玩時玩 千其唔好攞洪興兩隻字黎玩 ok?

座山貓次次出場都係柒
最霸氣一定係耀揚個代

講咩呀 串你大佬囉 講咩

我興過火屎啊

座山貓死響洪興護法冇計啦

呢五隻病貓真係唔知組黎做乜春 仲有梁小東由美國帶返黎個兩件左右護法
仆街人地洪興兩個老鬼 南神大飛已經掃撚哂

家陣仲ON9過以前,以前道友南,大飛出去打交永遠有勝有負,家陣變哂神人,除左對番神人之外,次次都一定贏咁濟,唔撚駛玩啦

究竟當年肥屍掉可樂樽係咪植入式廣告黎

由之前喺華門，搵公安睇住佢哋喺個島度打已經膠，之後不停打打打，東英五虎真係流到震，最頂唔順個個老嘢復出都猶勝當年勇，而家連天收都出返嚟

立花大哥 唔復出既話成個人就完美

下 咩話? 168?
2萬呀

我大佬出三萬

咁撚老都仲要去做殺手，on99

牛屎飛唔該返元朗執牛屎

三萬.....零一百

演𡃁坤 傳神到

而家仲同佐維冇啦啦失咗蹤

似班mk多啲

而家大梵加佐維金鑽組合都唔夠 仲要有立花正仁同阿克隨時幫拖 前面仲有南神大飛不死金身打頭陣
東英點同人打呀, 算罷啦

佢算係個套古惑仔愛夜蒲入面唯一似樣既演員
但可惜, 前面有個吳鎮宇係到

放下屠刀 立地信耶穌啦
利申：99

咩app黎?

通行都知架啦！！！

波呢我就比返你啦，但我順帶同你講
你係度兇到我冇用架
唔想做魚毛既夠薑出去砵蘭街公海游下

咩呀？

你講野牙？

漫畫人

信耶穌好呀 耶穌one two你呀

咩黎？

道友南搵佢班猛傣手足黎，一個札比都夠橫掃全港啦，根本諗唔到洪興可以點輸

Benz Break 辦事不力

o靚仔南 如果係要同條女報仇既 認住個冚家鏟啊

細細粒真係無得輸
之後搵李嘉欣同舒淇即刻好似爭咁啲野

利申 94

中年危機

真係成個初出道的古惑仔

大天二：你宜家知我地洪興咩料啦？

葉玉卿呀

未睇過真係唔可以叫自己香港人

講咩呀!串你大佬囉講咩!

泊車呢就罷低條匙
搵人呢就1083

tvb得新移民睇

一定係
唔睇古惑仔大多數係大陸仔黎 唔知香港本土漫畫文化

係喎 個陣咩二千人大戰心諗
洪興班咁撚柒多外援 東英點可能同人打
但死得最on9係巨哥 牛佬本身仲講過會安排巨哥同牛中海一戰

btw 古惑仔三大神人一定係
打到南哥嗌妥既 傻強
逼到全盛于八入絕境既 亞富
仲有神人中既神人 人際網絡遍佈神州大地各階層 大隱隱於市既 跛腳電單車手 阿炳

你地圖黎架,咁串?

玩時玩 唔好拎玉卿兩隻字玩ok?

兩個都錯
我黃興呀, 佢黑興呀 , 呢個葉玉卿呀

你唔想做魚mo就出去砵蘭街行返轉

點解冇人講

陳浩南點解要做黑社會 威囉英雄主義囉疊馬囉

佢睇住自己條女死 佢掹唔到

呀你講野都幾翹口喎 你邊範架 下？

銅鑼灣只有一個浩南

灣仔一向我大哂 我玩哂

洪興掌管一切

有無人有睇漫畫？

洪興掌管一帶

波樓雞竇與大檔都睇曬

陀地至高景界

𡃁坤，今日我要收你皮。

論背景～

睇到金尊貴出現就冇追
原來座山貓世飛黃力巨哥都死撚哂
立花天收都出返黎
老人院呀

我至強大

論劈酒 我不言敗～

剩係睇過電影得唔得？ 睇到大天二死就冇睇了

鼻哥0 擔姐

毒蛇幫咁撚大個幫都收唔到洪興皮:o
五虎死完重組之後又死又重組
生死可相從東英版

遮住d鼻毛 避無可避呀

老實講咁多個人物我最鐘意大飛
太監騎馬。無撚得彈

其實車寶山好撚型
追到大飛未死冇追了

佢同埋耀陽簡直係反派嘅極致

同maggie一齊死個part
Btw大梵屌老母

應該係無撚得頂

洪興有三大護法點會咁易收皮

個post
一啲人講漫畫一啲人講電影好好笑
ps：古惑仔類漫畫
我鐘意超級系火武耀揚多啲
寫啲人好正
熱血義工丹青
同道理

拿拿臨寫死埋大飛算啦，反正咕咕仔同世飛都摺埋

大飛死埋本書可以褶埋

咁多傻仔課金做角色，點會摺呢

咩黎 無線劇？

咁樣對D課金會員，衰撚過乞兒

講真
生死可相從個到已經睇到想摺書
到而家乜春天收 立花天仁都出返黎，唔爭在大頭仔、太子都翻生啦
仲未計而家一街都太子水平既格鬥能力

唔緊要啦 有得討論咪好
難得唔似出面d post要拗話漫畫/小說先正宗，動畫/劇集係旁門左道
各有各講又接下龍咪幾好
我兩樣都有睇

我叫山雞
雞巴的雞

之前見立花正仁受歡迎就整個山下忠秀出黎已經on9，果陣牛佬係牛佬的話講到立花100%死左個角色已經完得好好唔會再寫佢，仆你個街依家又無啦啦整番佢出黎，以前分部滅亡，同擔日月天好睇到，見到角色死係會好震撼，家陣係「下？ 又死唔去？」，「哦，死左喇」， 完全唔會有感覺

啲人肯比幾舊水佢執撚到啦

係 而家個套路係 班龍頭執件旁白話佢好猛料既返黎 講到點勁點勁 之後威得唔夠十期就上路
人物性格都未出
邊有以前車寶山 蔣天養 耀揚個類咁有血有肉

而家d角色

羅心左一開始好落力寫佢架，以為終於有個魅力奸角，點知寫寫下又放棄呢個角色，唔知做乜鳩，之後又彈個雷霆出嚟，寫到咁上下又將佢變on9仔放棄，依家到小東準備收皮，其本上三個角色都差唔多感覺

古惑仔我都接近棄書
天收都出埋
當年江湖巨人排名爭霸戰 明明俾太子完美KO
又話佢有眼疾
點知呢家又愈來愈勁
牛佬真係痴9線

今期同韓賓單挑

痴線
根本唔合理
國際大鱷 綽號賓尼虎
呢家60-70歲
仲要出手？
仲有佢當年頭馬 公子俊 喺邊？

牛佬嘅回塘已經係非一般嘅有心無力而係走火入魔痴Q咗線
老鬼吊打所有新一代，60歲以上武值自動加兩粒星
洪興打人->劈友經驗吊打武術宗師 (小馬打阿披勒，粉南打黑古貢桑)
洪興一方畀人打->南神大梵擂台經驗壓倒性優勢
個個角色都無個性，所謂奸角都係表面痴線實際弱智"威"幾十期就畀南神/大梵收皮
好心快啲完咗佢

地中海打低太子我已經好撚嬲...

六星入面你死得最肉酸

到佢死果刻都睇唔出佢有幾六星
感覺以前爽哥果堆仲勁過佢

我95但我最近一時興起先走去睇呢個系列
如果唔係一時興起我真係分分鐘唔會睇呢個系列既戲

爽哥開頭算幾好
點知極速變弱智

其實開頭佢寫新一代諗頭幾好，但寫寫下又出番上一代就唔平衡啦南神成日一出場就秒晒

新一代冇個似樣 連最like既生滋都死埋